\RequirePackage{etex}
\RequirePackage[leqno]{mathtools}%fleqn
\documentclass[
	fontsize=11pt,
	a4paper,
	tittlepage,
	DIV=15,
	headsepline,
	abstract=true,
	final
]{scrreprt}

\usepackage[spanish,es-sloppy]{babel}
\spanishdatedel
\usepackage[useregional]{datetime2}
\usepackage[svgnames]{xcolor}
% Documentación del paquete xcolor.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/contrib/xcolor/xcolor.pdf
\usepackage[many]{tcolorbox}
% Documentación del paquete tcolorbox.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/contrib/tcolorbox/tcolorbox.pdf
\usepackage{varwidth}
% Documentación del paquete varwidth.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/contrib/varwidth/varwidth-doc.pdf
\usepackage{graphicx,svg}
% Documentación del paquete graphicx.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/required/graphics/grfguide.pdf
% Documentación del paquete svg.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/graphics/svg/doc/svg.pdf
\usepackage{caption,subcaption}
% Documentación del paquete caption.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/contrib/caption/caption-eng.pdf
\usepackage[shortlabels]{enumitem}
\usepackage{amsthm}
% Documentación del paquete amsthm.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/required/amscls/doc/amsthdoc.pdf
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{bm,dsfont}
\usepackage{imakeidx}
\makeindex[
	columns=2,
	title=Índice,
	options= -s header.ist,
	intoc
]
\usepackage[
	citestyle=numeric,
	style=numeric,
	backend=biber,
	% defernumbers = true,
	% sorting = ynt,
	% maxbibnames = 4,
	% maxcitenames = 4
]{biblatex}
% Documentación del paquete biber.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/biblio/biber/documentation/biber.pdf
\usepackage{hyperref}
% Documentación del paquete hyperref.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/contrib/hyperref/doc/manual.pdf
\usepackage{cleveref}
% Documentación del paquete cleveref.
% http://ctan.dcc.uchile.cl/macros/latex/contrib/cleveref/cleveref.pdf

\graphicspath{ {../img/} }

\renewcommand*{\DTMspanishmonthyearsep}{%
	\space del\DTMtexorpdfstring{\protect~}{\space}}

\makeatletter

\newcommand\frontmatter{%
	\cleardoublepage
	%\@mainmatterfalse
	\pagenumbering{roman}}

\newcommand\mainmatter{%
	\cleardoublepage
	% \@mainmattertrue
	\pagenumbering{arabic}}

\newcommand\backmatter{%
	\if@openright
		\cleardoublepage
	\else
		\clearpage
	\fi
	% \@mainmatterfalse
}

\makeatother

\title{
	\Huge
	\href{https://en.wikipedia.org/wiki/Sequence\#Sequence_spaces}{
		Sucesiones y series de funciones en
		$\mathds{R}^{n}$
	}
}

\subtitle{
	Prof. Alejandro Eduardo Hidalgo Gordillo --
	CM3C1 A Análisis en $\mathds{R}^{n}$
}

\titlehead{\vfill\centering
	\includegraphics[width=0.37\paperwidth]{convergence-uniform}
	\includegraphics[width=0.37\paperwidth]{convergence-uniform}
}
%http://fungrim.org/topic/Bessel_functions
%https://tex.stackexchange.com/a/383625/117967
%https://www.researchgate.net/publication/45917321_Multi-product_operator_splitting_as_a_general_method_of_solving_autonomous_and_non-autonomous_equations
\author{
	Carlos A. Aznarán Laos\and
	Gerald M. Borjas Bernaola
}

\date{Última modificación: \today{} a las $\DTMcurrenttime$.}
